一人三首俾香港人聽就會變成鳩叫嘅國際名曲

大優惠送埋個時間點唔洗你地搵

Whitney Houston出發先
3:39

Mariah Carey又嚟排隊俾港豬鬧鳩叫
3:40

跟尾狗Christina Aguilera嚟趁墟
3:25

紀念我三個po第一炮，送多首"港豬鳩叫歌"俾你地
Beyonce - Listen
2:52